你地用咩洗頭水？

而家用緊asience 好似越用越油咁
同埋有冇人用過TRESemme 深層清潔個隻 用落好棘手
係唔係正常？

有三四隻牌子 每日唔同 好似咁先對頭髮好？

最好用一定係Kiehls amino acid 洗頭水，不過好貴

唔知係天氣凍搞到頭髮唔好定係頭髮長仲未剪 個頭而家好似好傷

用下hair mask essential果隻幾好